有無屯門jj飲酒 我無offer

tg

你做咩工 我唔飲酒

Dse chicken

Hello anyone

小事
人生就係咁
即使走得比人遠都可以走得比人快

Push

Want人陪

但唔知點算好

Me but tmr?

當識個新朋友

我數學1左

Tg

Can

可以加一嗎？

留tg

實習衰左 點睇

Tgt

可惜我唔可以飲酒

去邊飲

Asso hd上咪一撚樣

無所謂

行行出狀元既
生得醜樣既港女飲唔飲得